點解啲人咁鍾意冷靜下？

提出呢樣野係覺得有大家好激動？
真係諗唔明

咁你係咪想佢直接同你講分手

係想分手但唔想做仆街嗰個

話人唔冷靜，即係暗指人地俾人插中死穴，係玩尻人既一種方法

其實有咩分別 冷靜耐咗最後都好大機會係分手

分開冷靜下就算一齊返個感覺都唔同

要留條後路比自己 萬一新感情衰左 就要搵你 務求做到無縫接軌

有道理 唔怪得要分開冷靜下

有時想靜下咪咁

響往咗冷靜自由又點會返轉頭

不過如果靜一排見返會唔鐘意既 咁早d散仲好
樓主可以大返佢 冷靜不如分手

提防火遮眼講錯野囉